新特蘭 VS 曼聯 (2)

Boring

換新仔啦

個場愈黎愈多垃圾

廢老次次都等埋福仔，福仔需要入波建立信心

完全唔覺曼聯打多個

盲

D配合好唔掂
廢老唔跑直線 隊友就係咁塞直線

你唔講我唔記得

妹巴靚交

真係打得好差吓

係喎

今次不得不承認換走左lin 之後鳩到仆街

真係

我想出呀

福d decision好唔掂

等咁耐先見到MK空晒 239真係

Kone含撚啦

有排你坐

認真，唔係咩

我都唔記得

踢到好似街埸咁

換前換後都咁鳩

Mk空晒咁耐唔傳 仲要傳到咁樣

打邊線用福唔用馬 好撚on9

終於出馬仔

返去玩ig算啦

拖舟

點解5換ibra

唔係啦，換之前啲波斷得冇咁勁

上季晨早俾咗，今季唔知做咩獨咗好多

希望有波入啦

又無文西

返去休息啦

差少少笠死

馬仔打右

文西又無得出

馬仔 生生性性比啲嘢黎睇下

馬仔

慢慢黎都得啦

入兩球都係靠個人能力加對面防守廢
一球似樣組織都做唔到

得你覺得係

即刻起腳

馬>>>>>lin>福

一入黎就想笠

留意到大家都鄧我唔抵

爆炸

垃圾隊長

爆隊

死廢爆真係好on9

係唔係有心拎牌

曼聯D球員廢到送俾其他隊都唔會要

爆隊世界級again

D進攻真係西到無眼睇
對榜尾半場打多個 都咁樣 特別係d反擊

摩佬今場換人咁進取

On9爆炸

咁樣點做隊長呀

純粹係覺得垃圾時間可以比主力抖下

刷存在感

啲反擊真係世界級

爆隊主動攞牌, 激發隊友魔性

文西係曼聯首席Bench Warmer

笑撚死

馬仔一人足球

屌你牙

馬仔打邊呢d殺入禁區先係路

福係邊線都唔知自己做緊乜

好奇怪 踢左9 個月 但覺得好似成班唔識咁

上季

羅美路d氣好強

反擊d傳波柒撚到喊

條友下巴可以插死人

領先兩球都係咁拎牌

黃?

拉雜成軍係咁架啦

又令我諗起朗隊同牙朗

做乜鳩黃牌

咁都黃

馬仔比人踢中都要拎牌

拎咁多黃儲印花咩屌

3個去季3mvp都拉雜

假撚到 降班啦抵你

馬仔心諗 做乜鳩黃我

黃黎做乜？

證明係杜奧巴級 龍門保護自已

得失球咁低 都唔可以趁呢場追 真心灰鳩

d傳球力度錯撚晒

俾pogba射好嗎

d垃圾旁白話馬仔出腳黃得岩，吊有撚出腳咩，樂視d猁狗旁術

班友應該係贏左3分就算

比盲射啦

妹妹

福仔射啦

仲討論緊呢樣嘢呀

得罪講普巴d罰球準好多

成班好似打FIFA無開pass assistance咁

佢d罰球其實好高質

對新仔都打到咁西

？？

福仔勁啲

仲有8 場 ， 有車鏝熱啊
咁q樣既進攻

射得果一球

三四個波位

妹妹中場零作用

尋晩熱狗dembele 果D早路推先係路

D垃圾俾風吹到係咁轉

悶到 一陣睇李城算

Daddy哲學 大巴大巴大巴

紙黎架？

觀眾席咁多空位

普巴好多波都攞得太盡

卡神同daddy咁好傾

大家都悶到冇嘢睇, 係到留意啲風同垃圾

福有冇搞錯
企最邊都睇唔到越位線

睇佢今季中楣d header就知

成班好似唔識咁，冇默契，冇組織，傳球力度錯，打多個都唔覺得有優勢，靠個人能力入波，點解對住新特蘭可以咁西

呢個心態好事黎嘅

又力場

意甲個龍大啲

拜利今場

lin都有fans

清新會唔會係世上最好運嘅門龍?

Lin

跟本就廢。永遠多多動作 無撚用

lin頭做呢d soso野都幾撚勁

Lin朗慈善球王

lin 大慈善家

爵士xxx

咁樣簽名

傷殘都迷lin

10K Lin 有愛

福今次做到野終於

前排有幾場係好啲架, 個陣HeHe, Mata, MK, 華西, 伊巴都叫組織得似下樣

福仔

排骨仔，非洲飢民咁既款

Ar Lin 刷人緣

福

終於入到

又係拎廢老

廢老

ibra真係有心造多d波比福仔

廢老終於助攻到比福

左邊空哂都比右

福d埋門再練下就不得了

普巴呢下力度控制定好好

會然連格特 咁樣幫佢吸民怨
佢咪要刷下人緣囉

拎球如果福比馬仔會更讚賞

椰子

IBRA特登做波比福仔

走左勁多人

伊巴

廢9

手指一指

ibra知到自己唔踢得耐
幫福仔造波練埋門都唔計較神射手位

可能覺得福仔信心危機大啲

又黃一件

季初爭9號

繼續作客一條龍 主場一條蟲

左邊係心病馬

咁應該於心有愧, 比馬仔啦

呢場其實唔算龍

點解普巴d直線要咁撚大大尸

椰子降班又比人炒

馬仔今季都係算把啦

意甲啲草長啲

場上好似得爆炸跟過耶子

大勝但唔覺今場好睇

原來以家11 人 椰子剩係教過爆炸

ibra成日都想撚龍

頭先俾福仔又啱啱好
逼害馬仔

見到馬仔個樣好sad

3分已袋

好悶

唔想馬仔走

天生西面

總好過好緊湊射極唔入零比零

馬仔今年真係差左好多, 而且仲係未見到佢回升咁

已經估到DADDY會講not playing well but good result.

好想馬仔入波 左馬右MK > 左rash右lin

唔講咁多 隊長好波

Mom係邊個

西住贏都好

屌你老母我個入球細